啱啱send咗個message 俾kelly

唔知佢會唔會覆我呢

唔會

應該 block 咗你

啱啱有見到佢online架

祝你單身成世

你最後一次見到佢 online

咁佢噚晚鬧得你岩唔岩？

雖然佢冇set last seen 但係我都仲睇到！！！！

有期望 就會失望